[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[22]

話咁快22
歡迎放低煩惱心事～

前幾日男朋友同我講依排個心有條刺話想同我表達自己情緒唔想喺我面前扮開心 完全唔知我可以做到d咩...

但佢因為咩事有條刺先？

留名呀

巴打有無個谷/DC一齊傾計？

Hi

Hihi

無阿

你兩公婆可唔可以唔好咁閃

我同你先係兩公婆💙

留個腳印

Come on baby

分散注意力

聽到係咁喊
好掛住你

我知道已經無法再一齊 但自己就係放唔低

反正呢個香港都無前途 自己又因為示威傷左無得再考消防 不如死左去算 無左你真係唔知仲有咩意義

覺得其實都此世無憾
叫做都屌過閪
好多野都玩過 都無咩好留戀

想去轉旅行 係外國打針 食藥過身
之後做個失蹤人口 funeral都慳返

雖然我唔知你同對方咩原因無再一齊
但至少都叫做擁有過
依刻可能真係好難放低
但老土啲講句
時間會沖淡一齊
而佢亦都會留係你心入面
加油

有心事

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7
做咩咁夜唔訓？

推8
突然個個潛哂水

推9
可能個個訓哂

新人留名

好唔開心，睇唔到將來，淨係見到一片灰暗
出世->返工放工返工放工->死
讀緊啲唔想讀嘅廢科 唔知有咩意義
本來無一物 點解要生我
我諗起哈爾移動城堡入面啲流星，墜落、奔跑、消亡
唔同嘅係流星識發光，而我就係吸光嘅黑洞

Hello

Hihi
係咪有心事呢

本身個科無興趣？
我之前都好負面
明明一出生 辛苦咁耐都係死
點解唔依家死
不過後面慢慢無左個諗法

少少啦 都係貪得意揀
我已經負咗好多年
頭先男朋友叫我唔好諗咁多，處理好自己處理到嘅嘢先
但佢根本唔明咩叫絕望，一個絕望嘅人仍然可以返工返學讀書考試
我見唔到我做嘅嘢有咩意義
即使係7.1上街哩啲無力嘅掙扎，都係見證發參與歷史/保衛國家
但人生好多嘢，就係為咗維持社會而存在：返學返工結婚繁殖
我唔想幫哩個社會嘅上層埋單

小丸子又有心事

咩心事

對方提出分手，最初的希望都變成失望

都有宅女嘅
只係太多生活精彩的人po相上網je

咁直接

但人本身生存就係咁

所以唔想生存

以為我想做ptgf

唔會 但我會smoke something to get stillness

Sorry依家先覆
係無原因分定有原因？

幾唔開心點都要繼續過

新人圍爐+1
有時真心想搵人定落嚟
但其實自己都未諗好想要個點嘅
又咁過咗一年單身生活

jeng

有原因既但好長呀我同佢既故事

年紀越大, 越難搵個陪到自己既人, 唉

好恰 乖乖地俾我撚
可惜茅
不過最近發覺成熟type都唔錯

呢個都正
咁其實搵個成熟嘅就得
因為鍾意你先扮蠢俾你撚

咁你係想定落黎 定係想有人陪？

留名想聽

你幾歲阿？

呢條問題問得幾好
應該係想定落嚟
但依家唔敢奢望呢啲 有人陪就夠

絲打幾歲呀 仲後生咪慢慢搵

仲後生呀
鍾意搵啲出咗嚟做嘢個啲
但對方一係就覺得我係搵個成熟啲嘅玩下
一係就覺得我會幫佢戴帽
屌 姐姐咁認真 係咪盲撚咗

咁出咗黎做野同仲讀緊書個環境的確有差異既 讀書大把仔仔埋身 太多誘惑又係真既

係呀人地就係咁諗
唉真係sad撚咗

難免既唯有表現得成熟啲

太長

但你社交圈子好細？

我覺得唔大唔細囉
但我唔食身邊嘅人

可惜

你仲讀書定返緊工？

Tg 😂

但你鍾意邊類型

雖然我想聽 但唔係咁方便

有穩定收入 唔好問我攞錢洗
有睇書習慣 英文好
S底
有操肌 可以玩掛鼓同揸波
帶我食好西

唔緊要啦

肚痛醒左 柯緊水屎 救命

好驚呀 48粒鐘之後要做手術

要求都有點小高睇黎絲打幾高質下

撐住一下子好快過架啦

集氣

算高架啦
穩定收入=有份ok既工 有一定儲蓄習慣
睇書=有學識
英文好=同上+有大學學歷
操肌=健康+有自信+自律
食好西=有情趣

咁計一計係咪要求都幾高下

又好似係

不過我見咁多身邊朋友 理想型同實際男朋友通常都無乜關係

呢啲條件應該唔會有太大變化啦我諗
因為我前個幾任都係問我攞錢洗/要我俾錢個啲 你明啦
又想係另一半身上面學下嘢咁
冇返啲墨水交流唔太深入 冇乜意思
同埋依家做尖嘅人都多

問另一半攞錢洗真係影衰男人
如果係想另一半都有返咁上下學識既話 咁絲打都要努力增值自己 交流同學習係雙向既

真呀真呀
所以都有keep住睇書
同keep身材保養個啲

我終於醒了 應該無事了

好似好難識到

和平分手？

夜晚醒真係勁辛苦

好快做完架啦

唔係，係對方提出但我當然唔想分亦覺得可以再放時間落去解決問題先再決定

尋晚男朋友講分手，佢話佢仲鍾意我，但覺得我唔鍾意佢
我都唔知自己鍾唔鍾意佢，但我唔想分手
我地成日見，見面就係飲飲食食，間唔時去下沙灘咁

我覺得我鍾意佢㗎，但係我做咩都提唔起勁（有抑鬱）
去睇戲又唔想，去行山又唔想，去行街又唔想
淨係想留喺屋企瞓教

絲打好波我都努力緊keep住自己 共勉之

新人lm
我係嚟睇人有咩煩惱既

仲有啲痛

bb

咁個問題到依家仲有無解決到？

但應該知自己仲鍾唔鍾意架喎

咁你自己有無煩惱？

幾多歲牙仲bb

冇錢算唔算？

都分左手
我同佢講比機會我改佢話唔想再花時間了

叫我？

都算

講到咁 應該真係死心了

51

係求救了

什麼事

愛你的

鬧完交之後個日仲好地地，之後隔左兩日就話分手💔

我仲想飲

前一日去左食自助餐 no idea

要食都係要食！

連登好很多港共pr打手
香港人

一段關係其實應唔應該太多承諾？定係應該順奇自然啲？唔好講完做唔到？唔好由期待變失望？

一街都係呀!

如果只係諗住話一齊下年去旅行，但佢避開唔答

訓緊教比廣告電話嘈醒左

pig skill

好沉重
覺得自己成日要扮開朗
唔想人擔心

同人相處真係好攰...

我覺得承諾可以有 但唔好太多
同埋唔好承諾啲以後一世一生既事

有事唔開心但無對象聽你講？

係咩事

可能唔答係因為對你未揾到歸屬感 驚到時分左手
利申：做開唔答個個

分手之後好空虛 想揾人傾下計都無

太幼稚頂唔順分左手

唔識做人 不斷負能仲會係咁悔氣

佢大我六年以上

「你中意啦」「隨便你」「唔關我事」「☺️」 一有唔岩聽既野就會咁

真心咩 我覺得咁樣好煩 唔好咁低能得唔得 做返個正常人可以嗎？

日頭唔好講人 岩岩佢又揾我了

分左手仲搵你？

頭幾次想cool煲 今日想見多次

要加埋好悔氣既語氣 令你覺得唔跟佢做就係錯之餘仲要問佢嬲咩死都唔講

係性格嚟 改唔到 又唔中意溝通 即使佢真係努力同我溝通緊都改變唔到佢同我唔係同一個channel
佢 係 佢 世 界 入 面。

咩係一個月貨仔

佢會扮自己聽左 跟住就收埋自己 跟住我個套做 一邊做一邊塊臉都好燶下 或者會feel到佢好不滿 但係唔會話比你知發生咩事
跟住就會同我講大家累鬥累

你錯了 佢所有時間都係我身上面 想我無時無刻都陪佢
食早餐又好 乜都好 總之就要有我 我比佢逼到透唔到氣

真心咩 我個人係啲會直腸直肚既人 唔會屈住屈住

我極度需要個人時間 最好早餐比我靜下 一日之晨

唔會 因為我一話佢佢就會出現極端反應：「好 咁我以後都唔煩你」
「嗯」 「隨便你」

我通常都係errrrrrr 唔好啦

頂唔順走佬

見左之後感覺如何？

無見佢喎 咁夜我唔會落街 老母會問長問短

唔岩好過勉強岩 孤獨終老都好過對住唔夾既人一世
慢慢揾下 唔急

有想分手既諗法其實都好難改變到

分手果陣佢話見到我開心佢就會開心
但係我一刻都唔開心

好攰 其實佢揾我咁多次我都知佢想翻撻但係每一次個timing真係唔岩又令我每一次拒絕佢既內疚感加重

你諗住keep住聯絡？

其實都係
想分手證明開始心淡又或者對方做啲令自己死心既野

所以話timing好重要

當下無 過左7日我好返好多佢先嚟揾我

唔啦 加埋今次分手左三次 無謂拖拖拉拉佢一開始都話唔夾 不過我唔信炸嘛

我已經搞清楚佢痴線既本質 再見了我的初戀